LBJ職業生涯有冇試過好似而家咁低潮

PO都入唔到

退休波係咁打

上季唔係4定5連敗咩季初

隊友問題

佢係湖人應該打得幾爽喎
起碼成班後生肯搏肯跑真係有潛力
今年預左風流波
下年簽埋leonard隊波已經係佢生涯最好
教練禾頓點都比lue好

點會入唔到PO啊
被YOYO屌到傻左??

又要分析逃走路線

服能左LBJ

低咩潮呀 係東岸避左咁多年 先可以年年入playoff final

今年先係真正嘅開始 即刻見晒底

敗走西岸

蓋清連lbj都想燈？

喺東岸先有得做山寨王咋

條友根本無料

2018仲有人講LBJ

牙蓋又燈

咩話？？